噚日去咗荃灣宜家食雞🍗

大失所望，個汁鹹死人，雞肉鞋，好似食緊肉乾咁
肉丸正常

無下次

宜家傢私得牛丸同熱狗好食

其他都係垃圾

今晚試下個龍蝦，噚日見幾多人食.希望ok啦

你上面先話無下次

食過啦，都唔知咩品種黎，腥撚到

隻雞無下次

吓....咁...差架

豬手幾好食又大份

菠菜薯餅

肉丸果嚿薯溶，唔知加咗乜嘢撈埋呢？

會唔會好鹹？

狗改不了吃屎

有d有埋龍蝦籽架，成朕腥臭味，口感又怪